(絲打入) 女朋友唔俾你睇相簿代表啲咩

事緣今日用佢電腦既時候見到桌面有個叫舊相既folder
咁撳入去諗住睇吓相啦
點知佢反應好大咁問:你做咩check我啲相呀？
我見咁咪關咗個folder佢
之後就無再理過
想問吓各位巴絲打點睇呢件事？
女朋友係有嘢暪住我定係純粹唔想我睇佢啲柒相？

Ex啲相

同ex拍啲淫照又要開比你睇咩

私隱姐 咪咁多心啦
佢有佢嘅野 你都有你嘅野
唔係話你想係咁佢就要變成你想咁

佢ex好快散咗 (講緊1-2個月)
而且都好多年前(5年以上)
應該唔係

內藏閃卡

閃卡啫，冇野嘅

唔係我唔想信，但俾人呃過真係會有條刺喺到

唔洗再講閃卡
好肯定一定唔係

咁你每一次都會有刺
講得好聽就俾叫人傷害過 姐

以前樣衰掛

帽事既

你話俾第個呃就話姐
最慘就係俾現任呃

所以都係SP

咁可能d 舊相樣樣衰衰咁 唔想人睇到姐

整容前

其實散得

咁你有冇睇過佢電話

咁又唔洗

你肯定佢講嘅野係真？

點解要check 黎check 去男人老狗

無
我唔會check手機
佢都好抗拒

9成閃卡
唔係ex就sp

唔好以為一個人外表睇落去唔似/你覺得唔似就唔信 眼見為真

其實我本意係想睇吓相
無諗住check佢

你都未必會畀你屋企人睇你啲相
至少我唔會囉 fb都係對屋企人限制公開
憑乜野要人俾埋你睇

大家成年人，唔係同你拍拖就要道德綁架人要show晒啲野你睇嫁嘛

往好啲方向諗，可能佢唔想佢係你心目中既型像幻滅， 但如果你係要向壞嗰方面諗， 選擇懷疑同唔信佢，咁就無辦法

隨便望一望你開嘅POST
睇完嘅建議係
中出即飛

又出去同人花天酒地
又唔比你睇電話 仲要係好抗拒
電腦相薄又唔比睇
完全唔覺似情侶

真心咗

小心有性病 快啲驗

連登D人奴性真係好高，唔俾人CHECK就一定係有呢樣個樣問題
又唔見你歡迎警犬隨時入屋搜屋搜身
樓主問題都係預左有人答整容閃咭之類既野，都預左D人咁答做咩唔敢直接問條女

佢其實自從上次落club之後就無再落，因為我唔開心
但中間有一次呃我返咗屋企訓但原來落咗樓同女仔fd飲酒
呃我既原因係因為驚我嬲
但其實咁樣我個心仲唔好受

含完撚都要比你睇咩？你拖下手仔好喇

其實我上嚟問係真係想問吓絲打點睇

女人如果信得過男人
連比部電話老公或者男友幫手袋都得
密碼都會比得

你自己諗

其實佢啲pw我都有哂連手機faceid都有
平時出街都係我幫佢keep手機
但我唔會check而佢都信我唔會睇

我都知要選擇相信
但俾佢呃過個心有條刺
硬係覺得佢有嘢暪住我
其實自己都知自己唔應該咁敏感

我自己覺得唔俾睇手機同電腦係有問題，而且睇手機電腦同你信唔信任佢係兩回事

你條女如果行得正企得正既怕咩俾你睇，拍拖就預左私隱度減少，令你安心最重要

當然你自己心態唔係要搜查/特登check對方有冇做錯事，咁樣係人都抗拒 而係要正面啲..只係好奇望下你d野咁樣，要係佢面前睇。

可能ex啲舊相 合照嗰啲未del啫

含完我條撚唔俾我睇應該俾邊個睇

啱呀，佢含完ex條撚做咩要比你睇？你睇自己條撚算啦

係佢變性之前嘅相

有陣有啲on9自拍
例如想睇下自己咩陰好睇啲
又影十鳩幾張
唔係好想畀人知自己咁on9

我就係喺佢面前撳入去個folder到
之後佢就好大反應
我唔知佢係身有屎定係覺得呢個係大家私隱既底線，所以就咁大反應
同埋我覺得雙方一齊就係坦蕩蕩怕咩你睇
我自己就從來無理
你要睇就睇
行得正，企得正 怕咩你睇

點解睇嘢要咁負面，唔係所有情侶間既問題都同ex, sp, 偷食有關

呃啲乜？

絲打有道理
我都有諗過係咪有啲on9相唔想俾我睇驚破壞形象
如果係咁就最好
但其實我都有問佢點解
佢只係敷衍我話唔想就係唔想
然後就沒有然後

呃我去上環酒吧飲酒其實去咗老蘭，佢聲稱係酒吧但我唔知佢有無去club
有次就呃我返咗屋企訓，其實就落咗樓下同女仔fd飲酒吹水

一齊左幾耐先？如果已經好熟 習慣晒對方最樣衰最冇形象既方面，咁其實呢d on9相就唔算係咩啦

我覺得同fd飲酒無問題，佢平時落吧我都唔理
但最仆街係講大話，係真係會有條刺喺到
無論你幾愛佢都好

我覺得係同ex以前啲相，或者係以前mk年代啲柒相
利申：絲打

好多年啦
5年以上 10年以下
實數唔講啦
唔想相認

老實講 相簿都係私隱

我都好希望係
我發覺絲打多數都係回唔想啲柒相俾男朋友睇
但如果一齊咗好多年又會唔會介意呢？
因為我同女友一齊咗好耐
我係睇住佢由柒妹變到依家見得人

你信佢真係淨係同女仔fd飲酒？冇其他事？

佢講我都信既
唔通唔信咩，都過咗去啦
依家先嚟追究都無意義啦
唉，其實都唔知自己想點
知道應該要信，但又有懷疑
自己都好亂

唔會介意
一齊訓果陣睡相都俾佢睇到哂
相都影埋，仲有乜好介意
我同男友都一齊左兩年多啲啲
我男友見證住我由男人婆變到終於似返個女人

你有冇俾佢知道佢呃你落酒吧搞到你心入面有條刺？樓主女友之後有冇做啲野俾返多啲安全感你？

之前玩開影音部

我都覺得唔會係閃卡
係啲低智連登仔先覺得所有嘢都關性事，所有女都係雞
佢當下個反應唔係嬲
係驚訝我睇佢啲相
其實我之後等氣氛緩和啲都有問點解唔睇得
佢只係答我唔想就係唔想

放心啦
咁未必係ex 嘅

你條女可能係雞黎呢

D相太柒
但全部都係中學回憶唔想del

利申 絲 唔鐘意男朋友睇舊相

所以我先上嚟大家點睇

我同男友都好坦蕩蕩
手機入面啲野，咩野都可以俾對方睇

有呀
第日出街我因爲呢件事閪佢臉，佢竟然閪返我臉，仲話都過咗去囉仲提嚟做乜
依家唔講由至自可，一講起個心就有啲拿住拿住

好明顯係同舊愛嘅扑嘢含撚相

上個星期先見到有個PO係有個絲打發現到自己條仔部電腦入面仲keep住ex d閃卡
差唔多全部人都話個男既實係仲掛住個EX,幾難聽既說話都有
依個PO係完全相反

係啦係啦
所有女都係雞，包括你老母你阿婆你阿嬤你二嫂你個女你表姐你表妹你祖宗十八代所有女人
所有呢啲post都會有呢啲低質留言
唔睇內文 comment就一句你條女係雞對埋嚟，影響哂成個討論質素

連登仔不嬲都係仇視女性
成班現實無女既油頭毒撚左一句佢係雞右一句佢係公廁
成班都痴撚線既

如果佢要睇既話你會唔會俾佢睇？

點解佢自己做錯野都仲有面可以閪返你面
咁佢做咗啲乜俾返多啲安全感你呢？

D人係鬧個男

原來樓主係假膠#

你問佢咪得囉 問我地做乜？

我係絲打，覺得你女朋友反應係有啲古怪喎...
一齊咁多年其實唔會怕自己柒相俾男朋友見到，就算唔想都唔會反應咁大，最多未話唔想叫你閂咗佢

利申真絲 如果以前啲相太柒太on9我真係唔係幾想俾人睇到 廢事破壞形象啦

應該唔太關身有屎事 係覺得你唔問佢就擅自睇佢既野好唔尊重佢
唔係話行得正企得正就事必要比你睇 如果係咁警察唔洗申請搜查令就可以搜市民屋啦
比你用電腦唔代表你可以隨便睇佢既野 同時唔比你睇都唔代表佢一定有野暪你
唔係拍左拖就一啲私隱都唔可以有 屋企人都唔可以拆佢既信啦更何況你只係佢男朋友就想睇佢電腦既相

盡量唔好咩都拉落佢呃過你呢啲野黎講 會好影響感情
如果揀原諒 就唔好再成日都提住 你地大家都唔會放低到過去重新開始
決定左繼續一齊就要努力將信任重新建立 唔係淨係佢一個努力討好你 而係雙方都要努力 我知係會好難 但既然當初揀左呢條路就預左係辛苦少少
鬼叫你覺得佢重要過你所謂底線咩

你攻冇睇過點肯定唔係

個相簿又未必係sp閃卡嗰啲野嘅
可能係中小學勁柒嘅相，如果男朋友打開我都即時cum埋部腦
Ex嗰啲唔會擺喺桌面嗰啲咁明顯嘅地方
諗野正面啲啦 係咪都覺得係sp ex

純粹唔想比其他人睇舊相，理得你係男朋友定家人，呢啲係屬於自己嘅私隱。另外就算同男朋友幾親密都好，我都唔會願意將部電話比佢任睇，我同其他朋友講嘅野無必要赤裸裸比其他人睇，唔關身有無屎事。

憑咩咁肯定 你又冇睇過

佢不嬲都係咁
我閪面>佢閪面>我氹番佢>完
無呀
係乜撚都無做呀

其實我無睇過個post

就係問完佢答我唔想就唔想
所以先上嚟問吓

可能真係好似其他巴絲打咁講
覺得我唔尊重佢所以反應咁大
我都希望係因為咁

好多絲打都係咁講
其實愛你又怕咩你柒呀

我好少會提佢講大話呢件事
我自己都覺得講嚟無意思
純粹係上連登想搵個位呻吓
最慘係佢覺得驚我唔開心而呃我係無問題
之前因爲咁傾過一次，佢都迴避
唔係我唔想放低，而係佢跟本無正視過問題
只係由件事凋淡就算

本來我想講我都好憎比男朋友睇我d野 想叫你收皮
不過睇埋你d 背景資料
只係想講

我從來無諗係sp or ex
因為我知佢唔係咁既人
係連登班小學雞喺咁係到洗版

乜原來咁認真㗎咩
如果真係認真討論就唔會加粒膠落去啦

我唔會check佢手機
只係咁啱見到個folder想撳入去睇相

又唔好咁講
其實有時我都唔敢咁肯定講佢無
只係因為咁多年感情累積落嚟既信任驅使我信落去

咁好簡單姐 呢件事唔解決
無論係好奇心又好 其他野都好
你都會屈埋係嗰心入面㗎啦

所以最好嘅解決方法係開黎睇

拍左拖又點 兩個人依然係兩個個體
憑咩拍拖就會合為一體 無晒私隱
唔係信唔信你
係每個人一定有唔想同人講嘅秘密（唔關出軌事）
點解為左你嘅安心我要去揭露自己唔想講嘅野

不過樓主個case好明顯已綠

你女友收埋好多男男交配BL圖only
唔需要擔心

咁又唔係咁講
拍拖就好似跳無咁
你前我後，我前你後
你要睇既，我咪俾你睇等你有安全感
咁呢支舞先可以一直咁跳落去
我又覺得無綠既
但係種不安感又唔知緣自邊到

係咁都好啲

我都唔撚知
我唔睇就屈喺我到
睇咗又到佢覺得我唔信佢
唉，點做都破壞雙方感情
如果無用過佢部電腦就好啦

er求先真係冇睇嘅

不過啱睇完你之前開d po
你地之間原本就已經冇咩安全感 特別係你
你地本來已經有條刺 算啦
做下假膠俾你鬧發洩下都好嘅

我意思係可能有第三者姐
畢竟呢個係你最怕嘅嘢
無論有冇第三者都好真相就係嗰個folder入面

老實講
我信佢真係無帽我
只係信任呢樣嘢要用哂好易，要儲返好難
每一次有呢啲事發生就好似將我推向崩潰既懸崖邊
但過幾日同佢出街見到佢個人又開心返，又俾佢係個懸崖邊掹返入嚟
個人咁樣處於跌與唔跌之間真係好攰

佢真係有重視段感情？
係咪俾女友食住？睇死你唔敢發惡之類
btw有男友嘅女人仲落酒吧係乜撚野心態

嘩你咁講，似係未玩夠咁喎

信但又要check
唔好再呃自己啦

可能純粹個個人唔同，見到有絲打都好反感男友睇以前啲相，咁應該只係因為我冇乜所謂，我會一齊睇一齊笑添
巴打揀咗信佢就唔好成日諗住之前喇，成日提都好傷感情

成班被害妄想傻鳩
利申絲 我都唔想比男朋友見到以前mk柒相 就算知佢唔介意
女仔面皮薄有咩出奇 我都lock哂fb啲相

放得係desktop唔會係咩閃卡啦
應該真係小學雞柒照
我以前中學個樣真係柒到完全唔想俾男友知
唔關一齊幾耐事 係形象！
就算見過晒睡相都係咁話

另外就係 我同你case剛好掉轉
ex以前都呃我返咗屋企訓點知原來落街飲酒
有時又唔理我話唔准都要去吧飲
唔好聽其他人問你“你真係信佢落街飲酒咁簡單？”
事實係我清楚佢分人 係貪玩鍾意同fd飲酒但唔會做出格嘅事

不過舊事真係唔好重提啦
無人會鍾意 你要屌你就一次屌晒
屌完就算 又要原諒又要提 好無癮

我自己有時唔中意比ex睇因為入面有嘈交cap圖廢撚事比佢睇到 其他冇咩

好多可能性
我都唔鐘意男朋友睇以前啲相 覺得好多都影得好柒

同前度影左好撚多閃卡

應該係佢有d過去唔想比你知
可能係以前未識化妝 素顏樣衰/肥相
或者中學mk 作狀相
驚破壞拍拖呢幾年黎營造時形象
你對住你呀媽都唔會毫無保留任佢翻你d野黎睇啦
正常女仔分手就會del相 女仔分手上黎可以好絕情 尤其是都分左成五年以上 咩鬼感情都放低晒啦 仲會留相留念咩
即使真係懶無del到 你都應該相信你女朋友
佢連手機都比得你袋 就代表佢信任你啦

每但人都有過去 都有唔想比人知既野，已經唔係話同男仔有個對話唔比你睇，舊相咋喎都咁緊張 比多啲私人空間大家啦

每個人*

一定係
一撚柒定係

你都on9
做你條女唔使要私隱咩
係想知就大大方方問
咪偷偷摸摸check

um..假如個心唔安落不如直接坦白

薜丁格的相簿

落過嘅BB個d相

你無諗過，咁你又上黎問？

你行為上冇check 但你個心成日諗
一段感情冇咗信任 仲講咩⋯⋯
用咩嚟維繫

佢整容前嘅相

講撚真
唔好咁撚癲啦屌
拍個拖姐屌
乜都要俾你睇曬知曬咩
我都唔撚會俾條女睇我相簿啦 咁撚多j圖

連登仔弱智 戴帽戴上腦

有啲野唔知好過知咁執著咁好奇無好處

帽事嘅

私鐘自拍相？